數學唔好係唔係一種缺陷

是咁的，我覺得，數學呢家野，唔識就係唔識。
同英文中文唔一樣，理解唔到就係理解唔到。
有時懷疑過自己係咪弱智，但我發現，好多人數學都唔叻！！！天生我材必有用

有冇人明我？

利申 數學5** (48歲發夢)

唔系數學皇后咩

Show blocked user

系你老母

甘能惡ga- -

Hi

利申數學5*

世界上有樣嘢叫缺陷美
=我

宇宙第一美人

一理通百理明

小美我率先正皮

數學係死症

岩呀，小一開始唔合格了，差啲比人掟去懷智學校

中文2左

數學既野操操下就有星啦
中英文先難搞
利申英文2撚左

英文

中文5 英文5* 點睇

數學 u......

真心？
我幫你補數學，你幫我補英文

我相信數學唔好嘅人心地一定好善良
For example: me

正皮既朋友！！多謝g持

都係既
人蠢心地係好d

數學差既朋友！！！唔洗驚！！！！

仲有我薦底

想睇你地兩個瘋狂互補

成個post得你覆，好撚唏噓

John不？

有冇數學唔好既巴絲們？

想搵人同我分甘同味 一齊互相了解下

係我先咁好人
同弱智傾計
因為連登仔個個數學5**

齊 來 瘋 狂 屌 爆 數 學 老 母

IN MATH WE 7S

全心探討數學

明道理答案總會找到

168+142=？

屌佢老母，作詞條友同我死出黎！
錯架！！！！係唔撚會明架！！！
唔明就係唔明呀！！呀！！！！！呀！！

310

唔係400咩[369]

負皮條友，你數學好撚勁？我屌打你ok？

禾正式宣布，負皮的都是辣殺

5*算係幾廢

是咁的，我覺得，英文呢家野，唔識就係唔識。
同數學唔一樣，一理通百理明。
有時懷疑過自己係咪弱智，但我發現，好多人英文唔叻！！！天生我材必有用

有冇人明我？

你呢啲咪人生已完囉

我明你牙
作幾多文 聽幾多都係2

科科

是咁的，我覺得，中文呢家野，唔識就係唔識。
同數學唔一樣，一理通百理明。
有時懷疑過自己係咪弱智，但我發現，好多人中文唔叻！！！天生我材必有用

有冇人明我？

嗯，好勁。

You=人生已完

渣ga
小學數學食開雞蛋
dse照拎5*

數學唔叻先係永遠的王者

唔識中文就完

係

其實明明就同中文英文一樣，唔明就係唔明

反而語言有好多隱喻同深層次思想唔同數學咁單純多數只會得一個答案

岩呀
數學有得死操
但中英文真係睇你個人修為

利申
中5**
英5
數5**
通2
Bio3
Phy2

巴打讀緊咩？

400

HKU Nursing

數學叻一定係油頭臭毒撚
慶幸自己唔係

去到大學都要逼人讀數學屌拿星，一開始望下份卷，睇下識做邊到慢慢磨時間

膠都費事比